討論一下，點解藍絲KOL一直唔敢用Twitter

之前Save HK收咗皮，成班藍屍KOL就屌鳩Facebook但佢哋又唔呼籲人轉平台，只係用返微博。

另外，成日覺得藍屍係正常人嘅李梓敬aka西門梓日日係Facebook自high，但又唔敢向外Twitter發展，做乜唔代表藍屍向正向全世界話自己係正常人。

連IG都唔敢用

post

push

唔識英文 冇得圍爐

李梓敬笑羅冠聰同許智峯國際線做唔到野，但佢自己連一個政客都唔識，又唔敢開Twitter大外宣

最撚識英文嘅葉劉都唔搞就知佢淆底

推

不過藍屍係Twitter KOL啲片都唔加返英文上去，點樣大外宣

呢啲人都係揾食啫 老細安排佢哋做香港市場 搞亂吓啲人嘅思想 FB多香港人用 由其啲年紀大嗰啲香港人
佢哋啲老細又無叫做國際綫 咪繼續痞喺FB咯 仲之都係老細叫佢哋做乜就做乜 佢哋啲資質有限 做老細嘅應該都清楚嘅